今生只嫁前線巴

又話只嫁前線巴嘅
A0足21年
人呢

推

係咪比同一個人食曬

前線（合眼緣）巴

靚仔果然係必要嘅條件

鬼叫你樣衰

仲要無錢

場仗都未打完 邊有心情嫁

人呢 講就凶狠

絲打，我想結識你

煲底見

推PO黨出動！

唔好意思借個位黎

死毒撚彈開啦

你幾高

Yes

（有腦嘅）
衝出嚟話自己前線做咩啫喱

樣衰還好 有錢都叫有得玩下女
窮柒真係縮返落老母個閪度算喇